【七警案】向華強、洗米華等演藝界 捐款七條七：7,777,777元

七警案審結後，全部被告罪成並被判入獄2年，引起社會爭議，其後有建制派人士上周籌組「敬言仁基金」，用以協助處理雨傘運動而受影響的警務人員及其家屬。繼有前警務處處長鄧竟成、香港各界婦女聯合協進會（婦協）等捐款後，16位演藝界人士及機構也捐款7,777,777元至敬言仁基金，捐款人包括向華強、楊受成、外號「洗米華」的周焯華等。不過他們未有出席捐款交贈支票儀式，只有向太陳嵐作為代表到場。
捐款人/機構 金額
太陽城娛樂公司周焯華 $1,000,000
中國星娛樂集團向華強 $1,000,000
方逸華 $1,000,000
陳國強 $1,000,000
英皇娛樂集團楊受成 $500,000
美亞娛樂李國興 $500,000
寰宇娛樂有限公司林小明 $500,000
中國手遊曹貴子 $500,000
向太陳嵐全球粉絲 $477,777
王晶 $300,000
曾志偉 $200,000
蕭定一 $200,000
羅守耀 $200,000
國藝娛樂文化集團有限公司 $200,000
李寶安 $100,000
大名娛樂有限公司林建名 $100,000
總計 $7,777,777

完美演繹 用錢掟差佬

用大寫數字寫出黎效果更佳

多謝燒山

向太陳嵐全球粉絲 $477,777

個個捐齊頭，得呢個尾位全部7
邊個玩野

呢單野係咪騎呢 一單普通警察犯案
全香港正常人都覺七警抵死
有人係都要將佢發大

向太 受仔
全撚部黑底

我唔知之後反黑點面對班友仔，日日比人串「你班手足都係靠我阿公養架咋」。

仲有洗米華

黑社會都支持七警！

米飯班主

7警有反黑既,真係攞景定贈慶

古惑仔：阿Sir 唔係我阿公捐左7條7俾你班柒頭， 你地死柒好耐喇

蕭定一

好囉 黑警唔洗成日去影受哥大頭相

留名睇呢個基金最後有幾多真係比柒警家屬。

係公司

以為梁思浩

乾淨曬?

呢個係咪臨尾再call班fans捐多d，
然後有人跟個數有心玩野捐到變7條7，
唔理個尾位定係4字頭都好特登咁

洗黑錢？

華哥個名行先

全球粉絲
真係以為自己邊個

佢個FC微博先得個一萬六千個followers。
真荒謬，把自己看得這麼高。

本是同一家

一陣上訴完加監，真係唔方唔柒

正喔 入去坐都可以賺翻年幾嘅糧

下次掃黃賭毒會唔會識做

令大部份香港人都認為黑社會同警察都有勾結

你讀好中文未呀
有咩分別

黑警一家親

警黑融和

估唔到方逸華都捐

成班有背景人士捐比七警，夠唔夠膽收啊

班小丑越做呢d罰 越令普通正常人憎警

若果第時差佬捉左個黑社會拉埋一邊打, 跟著個差佬被人告, 唔知佢地會唔會籌款比個差佬呢

定還是 根本差佬捉黑社會 呢樣從今以後都唔會再發生

黑社會都要向警方交保護費 代表咩

米飯班主都拉???

燒山食兩家茶禮?

不用分得哪麼細

大家都係手足

點解佢地咁撐班黑警

著住制服就係警察
除左制服就係黑社會

班友平常玩老虎機玩到上哂腦。

向太陳嵐全球粉絲

七條柒

問下燒山點睇

洗生繼續玩女人把啦，柒警單野關你咩事

名符其實的黑警！

帛金要單數

痴撚線
犯法仲可以上神台
唔撚係掛

警__合作既野你識條__咩

啊sir 上神枱唔洗你教

我會教訓下我個仔後瀾
擺條人民超市臘腸落去
再用佢蛋蛋配韓牛！

七警靠班黑社會捐錢
知唔知醜啊

黑白一家親

比人拉個陣:洗唔洗攪到咁串呀 大家同一個字頭

白? 邊撚道白? 睇過

所以唔好怪有D香港人完全放棄香港娛樂圈
最少外國演藝界政治取態唔會做自己頂心杉

咁搞法返到六七十年代

歌影視代表齊晒

呀sir 反黑唔洗你教

香港娛樂圈正式個樣、內涵、專業都差到,同外國比係侮辱外國
快d比佢地日奶夜奶既支共取代哂就岩啦

算唔算由頭7到落尾？。

大家睇下香港D生意佬，特別D白社會係幾咁低賤

呢幾個真係算娛樂圈？
副業黎乍喎

支那廿年
香港玩完

原來黑警係解黑社會及警察

警黑合作又一案例

以後反黑拉人，掃場就好睇

太陽有好多歌手
TVB又出面
影就唔使講

有幾多真係會捐???

我係個七條友，認左佢放棄上訴，兩年後分$$$

黑社會出糧俾警察
市民唔洗交稅啦

即係美國成班反trump既左膠藝人係順應民意?

黑社會接濟黑警

屌你老母蕭若元食撚屎啦
有咩資格喺度話人勾結共產黨呀
自己個孽種家陣捐錢畀七警呀
拍多幾條最新蕭析兜啦柒頭

等睇扮盲
過多幾日繼續響特首選戰點燈

有機會光明正大咁比錢喎
衣家唔比等幾時

燒山做乜起家

算唔算收黑錢

7.7 7.7

收黑社會捐款

原來同黑社會一家親

黑！

呢啲咪由頭7到落尾囉

個腦即刻響起
叱咤風雲我任意闖
萬眾仰望

垃撚圾

打得甩就好睇啦
警方聯同x社會勢力戰勝司法機關

由頭柒到落尾

其實係咪就係佢d靚

[black]良好市民[/black]

睇王晶/曾志偉=支持七警

大家都明啦，一家親嘛，齊齊柒

乞社會同猶差做七

成件事真係柒

燒山好野

燒山出手燈黑警搏加監

黑社會包辨香港警隊頭7尾7

劉健明

咁到收CP 肥仔聰吟得撚

乜公職人員可以收錢咩？咁同賄賂有咩分別？

警黑合作

姓向嘅以後油尖旺十二點後話晒事

個判詞好似講過考慮過七警失去工作而由兩年半減到兩年
佢地依家仲發過之前係咪可以加刑？

天下烏鴉

黑社會遲下可唔可以入住紀律部隊宿舍？

香港依家幾荒謬既事都會發生

冇左英國佬, 成個社會智商退化得咁嚴重

咁樣係左手交右手，定叫洗黑錢？點解TVB 可以放呢啲落新聞

因為CCTVB高層都捐咗幾球嘢

柒佰柒拾柒萬柒仟柒佰柒拾柒

柒條柒
柒柒柒柒柒柒柒

反黑?黑警?老廉查下好wor

似係寸鳩柒警

燒山好嘢, 多謝燒山

唔係點柒分得暈

其他公務員應該好葡萄，你衰咗有安家費，我衰咗一仙都冇

最佳助攻
警黑合作

可能班黑有心咁做

放先好

提早退休 仲有幾千萬捐款袋
搞到我都想做警察

7,777,777

各方好友

香港勝在有ICAC

專登俾咁大舊錢出黎串鳩7條柒頭

我覺得到呢班友仔只係想拎光環
最後都無捐到

黑警公開收片
下次有咩清大平地，記得通知聲